鄺俊宇 (字幕) 林鄭想趕絕香港人？ 香港人是打不死的！

鄺俊宇
(字幕)
林鄭想趕絕香港人？
香港人是打不死的！
16-11-20

鄺俊宇
153K subscribers

▶️小編按：不屈不撓，重新出發！了解及支持腦細的信念：

層樓差幾耐供完？